有冇人唔太鍾意成日同朋友一齊？

雖然同身邊嘅朋友相處冇咩大問題，
但其實平時鍾意獨處多過同朋友或同事一齊，覺得自在好多
即使放假有人約都寧願喺屋企好過
朋友偶然聚下就ok

成日出去食飯為乜
講啲野又無謂

個gp有個男仔又要充大頭鬼又要呻 成日出街食貴但又唔想好似無朋友咁

我明白，所以話朋友真係唔洗成日見

月月飯局好無謂

我身邊都冇乜朋友，唔使煩咩月月飯局，唱k又剩

啲老友都係隔幾個月先見下，咁樣仲開心

以前都驚冇朋友好慘, 個個GROUP都叉隻腳埋去, 但攪攪吓其實咩GROUP都維持唔到, 我都覺得成日為約而約出去真係好無聊, 而家反而唔使成日限住朋友約邊都要去個感覺好FREE, 唔出去都大把嘢做

不過呢啲都係講性格, 有啲人係鍾意同人一齊玩嘅

咁你平時有咩做

人大咗 唔返工嘅日子只想攤喺屋企
有時條女話要去食去行山都覺得好攰

其實咁樣都好攰，巴打身邊有冇啲知心好友？

我 最鐘意深潛
試過同幾個friend去渡假
幾日困埋喺間渡假屋入面吹水講心事
我第三日頂唔順匿埋喺房抖下氣
唔夠十分鐘俾人的返出去大廳坐

我係
覺得成日見個人又攰 同埋又無話題傾好辛苦
得閒先見一次面會好啲
加上出黎又要瘋狂消費

而家少咗搵friend反而冇咁辛苦，同某啲friend keep到會見面就ok

時間有限，以前放太多精力維持關係同迎合人，而家分番啲時間做自己嘢同同家人相處都好

不過少咗社交係難啲搵新朋友，好似技能退散咁

同另一半喺屋企廢最開心

三日真係好難頂 有咩心事都講曬

勁唔鐘意social但係做sales成日焗住搞networking
好想走

我都覺

一齊煮飯睇戲 就算執屋打掃都好開心

被逼成日見嗰啲好多都喺普通朋友（同學/同事）
真正嘅朋友即使冇話題都唔覺攰同老尷
我同啲好朋友見面通常嘅節目都係去食平嘢，行一陣再去對方屋企坐下咁，得閒就一齊搵下片睇，反而覺得咁樣幾好

做自己唔鍾意嘅事好痛苦㗎

我最鍾意同佢一齊打機

放工如果攰就訓教，如果唔攰就同女朋友打機